毒撚通宵秒回

弱者先瞓

1

2

3

4

5

笑死依家開po
以為你夜晚開

趁得閒開定先啦

新加入

尋晚因為多管閒事而傷害左一個女仔既感情

6

7

8

做左咩

9

Detail?

10

琴晚5點先訓到 有蚊
8點起身 搬完野又訓

8點起身搬咩

屋企換梳化 要起身幫手搬走舊果個

頂

一匹布咁長
我屎忽痕 諗住可以做中間人 界入佢同另一位朋友既之間既問題
可能係我做得太差 個女仔有啲受傷 仲QUIT左我地一齊傾計既一個GROUP

咁早送貨

未必關你事嘅
可能係便本身心情太差想冷靜下自己姐

可能佢想自己安靜下
未必關你事

再等下

5點幾又要出去 今晚果到有好多人我都唔識 唉屌

今日又會咁早

屌一陣要返工

又話同學

我仲衰多口叫佢唔好發小朋友脾氣
佢嬲到話會del TG a/c

屌咁就尷尬啲
下次試下企係佢個角度陪下佢就好

咁有咩傾

氹返佢？

好尷尬

係呀 我就係太過用自己個角度諗野
將啲野諗得太簡單 先會搞成咁

我都唔知可以做啲咩
而家佢連MSG都不讀

算啦 你都唔好咁自責
你個出發點都係想件事好
佢過多排應該冇事嘅

比啲時間佢冷靜啦 如果佢仲有心同你做朋友嘅實冇事
但你都要下苦功

出發點可能係好 但手法做得太差啦
又或者咁講 我成日持住自己比較大
諗住用說教既方式同佢溝通
而其實自己對成件事根本一知半解
又有咩資格去插手人地既野

經一事長一智

我反而諗緊 我呢種朋友佢係咪真係需要?

成日都見到你開新post

見到你又唔入嚟

因為平時開緊工今日難得off

其實我知佢間中會入黎呢個POST
如果有萬分之一機會佢睇到既話
希望佢知道我好慚愧

成件事只係一件小事 係唔需要演變到而家咁
無人希望你走 而且我相信谷入面啲人全部都希望你返黎

平時都係凌晨先開新po

Who

啱啊 做飲食凌晨先收 返到去不如早啲休息

無謂爆啦 有緣既話佢會睇到的

飲食 辛苦曬

佢實會原諒嘅

可唔可以秒我

可以

分回

秒回

30s
勉強

又勉

係

小頹

我個心好痛 冇frd

點解

same

我係 你點知的

講我

唔知原因

我知

can u tell me ar ching

ok

Move on 唔到

想病
病到醒唔到嗰隻

開工 走先

??????

9818 6186 call me ar

==?

乜水黎

我電話 call me 啊

可利用「Whatsapp」或「微信」兩個即時通訊程式發信息，查詢問題的相關資訊。有關服務由馬馬提供資訊及協助。即時通訊的服務時間為每日上午10時至下午6時。

另可使用9818 6186以whatsapp及徵信即時通訊程式查詢及求助。 禁毒即時通訊諮詢服務, 9818 6816, 可利用「Whatsapp」 ...

你需要戒毒

戒咗你？

做咩啊

屌

y 唔好戒走我

你咪毒。。

我脫了

失戀仲難飲

以苦攻苦

係百佳 買左枝酒 飲緊 10年喇 我好掛住你 我醉q 左 我發緊癲 唔好負皮我

Vodka黎 我成枝灌落肚

btw今日涼咗大家著多件

有野想傾可以同我地講

講出黎 呻q哂佢！！

巴打 我都因為失戀劈酒
但係你十年仲掛住都好誇張
我以後會唔會都係咁

屌 台主 仲通宵緊

做完thesis個background 交左貨比prof
睇下佢有咩comment先

著緊短袖

人生有幾多個十年啊唉

邊個咁撚癲

叻啦叻啦
帶口罩呀

你

唔帶 我要病咗衝去攬炒

冇人識我==

真，我一定去我附近狗宿吐口水

真 大大力咳

喺酒店

我識

今晚先係重點

Sweet

幾時收工

我都好撚眼瞓
喺度玩一拳超人等自己醒啲

紅底game
聽人講

同男仔去

我唔想再po嗰張圖

我唔會俾錢打機
所以唔怕嘅
我要佢電費都蝕埋俾我

6點左右

我嘅意思係係秦國酒店好猛

其實你係邊個？

邊有可能唔識你

真

咁又係 狗到比人jer

成撚日都Jer 洗撚理咩

p牌仔..

算啦

玻璃心 承受不了

?????

無野 由佢

強下心啦清

準備啪強心藥

好貴

hi

Welcome back!

係 所以要準備下

hello

其實冇問題嘅
可能佢都想搵你呢

唔會

點籌錢 教下我

佢約我出街...
但佢好似唔係好想咁
問佢去邊又話再睇下先
其實係咪已經gameover左

你又知？

唔一定要有目的先去搵人
普通閒聊下其實真係冇乜問題 我覺得

自己嘔

試多次睇下咩環境先

同你唱反調

咁特別

Halo

屌你牙==

認真

=3=

你心為誰而傾

Everyone

真係比你激撚死

仆街 周街flirt

慣未

狗到比人jer 自己諗

未 腎上腺素急升緊

冇計
你專揀啲有另一半嘅

飲涼茶..

因為對手只得一個

廢嘅

有道理？

似你

廢都比人jer

我口頭襌

口頭禪會加？

唔關事
你廢唔廢我都jer

我心肯定唔係為你而傾

對手只有一個牙==‘’

抄狗

yes 你從來都唔care me

-.-?你個名咪抄我

我出先

U is who????

中國定律唔是咁計

明啦

This is Hong Kong

明真心

係 倉鼠刑期延至下年

你嗰陣唔係咁講

佢約我睇恐怖片
又話可以借隻手比我

wuuuuuuuuuuuu

I love hk

好人好都點解要課金去嚇自己

又真

想講到2046？

不過同仔唔同

其實可唔可以

我都借隻手比你 一齊睇好冇先

唔可以

因為你呢句 我報咗更返工

我盡量忍住

唉琴日又咁冷淡
比佢玩死

player
不過其實朋友之間都可以咁講

呢個就係你溝唔到女既原因
約女一定要睇恐怖片
咁條女先可以捉住你

唔好打沉我啦bb

我真係立刻

冇機會實戰

好 其實都幾sweet

我決定加入狙擊行列

sorry...

負皮ed

太嬲

今晚返黎再吹水

支持你

好緊張咁喎

落車了 bye

集氣支持

條友愈黎愈冷淡喎唉
講野重好惡添喎

做乜事

翻屋企訓喺度 熄燈 聽下歌 好快會唔記得佢 sad就sad盡佢 好快過架咋

想食煙
但同緊屋企人一齊

好悶

拍左幾耐啊

咁你有咩打算 佢做到咁

咁因咩事散呀

去咗做電燈膽

仲未食完？

喊得好啊

一個月就想放得低？

又做

不迴避了

聽日出左去..睇下點？
我發現佢好著重一個女仔扮唔扮靚..

.

這樣子好嗎

入咗新

定話同屋企人

個人攰得制可能就會對段感情有少少抗拒 如果係嘅話俾多少少時間佢 問下佢近況係咪healthy 想唔想喺翻埋一齊
如果係嘅話絲打你都要改變下 真係就下佢咁 唔成熟呢啲嘢可以時間解決到 肯改肯進步不是問題 不過尊重翻人地意見最好 過一排搵佢/佢搵你先講啦

拎段時間休息下 唔好花時間為呢件事喊喇 時候啱佢就會翻黎㗎喇
況且呢啲咁多理科毒撚圍爐 個個都係hku仔 唔驚搵唔到人陪你喎

男仔主動散嘅話頭一兩個月會好自由 好free 過多陣就會痛苦到仆街 利申：過兩個月先第一次喊到仆街

第二日已經心感不妙然後出事

屋企人

唔識拒絕

.?

自然美>all

好2慘

i know that feel bro 咁大個仔未試過喊到咁仆街 果陣佢已經move on左 費時再搞到佢

有好多原因嘅 同我諗未必因為你

8點幾開始

Wooho

即刻回頭都太遲

毒撚係咁

Heha

今日做義工做成點

講野太決斷 不過無後悔 只係覺得對唔住佢 結尾都要鬧交收場 寧願無識過

學到嘢

教我

教

好似有得實習咁款嘅

過多排先啦 掛住佢就唔好講得咁決斷 佢如果move on左溝女 你先絕交都未遲呀

我仲傻更更同佢講左一世都會等佢唉

未必因為我咩？

實幾耐

前提係佢會後悔

咁你會點做

睇開啲啦 一唔係等佢 一唔係搵佢

咁早就推喇
btw eat gun芒果糯米飯

....

hi 我今日喺旺角見到970X嘅時候諗起你

咩反應黎

溝女未代表dead end 嘅 男仔溝女多數為左move on 佢真係鍾意你 過多排就會有戒斷反應㗎喇

不過都係不要放太多期望 唔建議你擺心思喺上面

唔係因為你冇用

1分鐘

佢之前對你好衰？

推唔甩

啲人搞唔搞笑

又諗起佢

郁先啱

我唔知自己可以做乜
大學生真係9下9下咁過日子

唔諗 過咗好耐

香港時間先十點

你地點分的？

咁佢對你做咗乜你覺得佢傷你

見到個妹心好痛

kong u仔女跑步大聯盟正式成立

long d 性格不合 我對佢感情淡左 冷佢

濕疹？

覺得我今日嘅推測係正確

連登小神探

準備瞓

o ching都係hku?

btw我今日搭左架巴士
上面有個癲婆用手袋霸位唔讓
跟住被人鬧兩句就發癲咁爆粗
好嘈 嘈住曬成架巴士嘅人
其他人幫口 佢就係咁鬧香港
話宜家香港啲人全部都癡線同衰
（聽落應該似藍絲）
跟住鬧左五分鐘之後
突然唔知乜事有巨響（我無望住）
好似係果個女人受左傷暈左
最後搞到要call popo同白車
跟住全世界要換車
真係癲婆黎

我都話今年dse

濕疹和皮膚問題一定要攪好內臟, 特別係排毒的器官, 所以要飲很多水去幫助它們

哇你入左tg grp未
我地tg約啦

好撚young 02 bb

咁最後點解又會掛住佢？

咁睇下佢會唔會搵返你先

不過band A apply 左hku

唔識
借點青春來牛女

乜撚嘢？
九巴唔知點解遇到傻閪嘅頻率高過新巴城巴

快啲入黎啦

梳呀叔瞓得兩個鐘個腦唔太work

無掛住呀 咪溝緊第二個囉 無結果嘅嘢就唔好諗喇

咩fac

真係九巴黎
點解九巴成日有啲癡線佬癡線婆

屌我巴膠巴到估中九巴

Architecture

勁

survey?
我有survey frd wor

廢碌一條 要溫書了

咁你痛苦啲咩
點解個痛苦可以延遲咁多
btw你02仔都感情經歷豐富 我真係好毒

快溫

則師

唔係啊 BA 啊

a1 姐

BA 唔係art fac 咩

Ba archStud

咩tg grp

你留你tg名啦 我邀請你

明白

好型

當然啦
btw 有預感今日早瞓

我都係咁話

你難d 要顧台

今日早啲上嚟先 之後早啲弱者
聽日去行山

係時候交托比下個承認咗嘅毒撚

勁了

去行邊

幾千蚊當做碎銀

who?

一陣搵

本身諗住東壩行去鹹田或者赤徑
但係班廢柴話聽日想瞓耐啲
改咗由西灣亭行去鹹田就算

邊個有你咁大勇氣

就決定係你

輕輕鬆鬆咪算

我未試過行囇成條麥理浩徑2段
本身諗住試吓
睇嚟下次都係要自己去

肥死

之前試過入一段啲沙灘露營
攰撚到仆街

我係

露營冇女唔好玩

有 有條友帶埋條女去

我也是

有無捉田雞

照田雞

條友識玩喎

我衝出來又比人jer咪同你一撚樣
相煎何太急呢

比啲來 謝謝

冇

習慣就好

邊個jer你

冇曬了

no say la

咁有無操呀嫂

我呢啲毒撚都係返屋企打飛機算

朋友妻 不可嬉

Thats y im here

呢到冇秘密

朋友妻，咪走雞
可能阿嫂有需求過你

兄弟如手足
幫兄弟試食姐

不了不了

唔夠兄弟打

唔預我 唉

有咩感受

咁如果係咁 你應該已經知啦 仲洗問咩

有車未

Me冇朋友 真毒毒

紅色跑車

搭九巴？

可能太掛住你

Ok 即係同我絕交

你有人養

我一個杯曬全部人了

我都希望係真事 咁我唔洗返工

叫佢秘撈多份工

咁我無野好講了 你台主

有人約都唔出

咪亂講好冇先

投過胎

開心

認真咩

買就有

？

唔好好無

樓主，hi

40號唔梳車啦

講笑

熱鬧過後？

痾緊屎

我都想有人約

唔好

你？

閱

痾唔出

樓主返緊工？

咁唔叫屙緊

夜晚唔返工啦

見到打雀就想打雀

可能會呢

同男朋友異地 成日嘈交 點撚算好？

做咩升仙

因咩事嘈先

嘈啲乜嘢啊
合共異地戀左四五年
希望可以幫到你

可唔可以教我溝女，樓主

我都冇

中六合彩就得

屋企養乜雀

有冇試過溝？

下期啦，今期買左唔中，禮拜四再玩

因為經濟問題情緒差
佢發脾氣身體唔好
我又成日抑鬱唔出聲

冇鍾意人幾耐？

唔討厭但未有好感 點睇

會柒 不了

Ok明曬

6年

好感可以培養下

佢差你錢？

我冇嘅野

毒撚悲歌

異地戀溝通好重要
我同我條女咁多年都冇鬧過交
就係因為我哋乜嘢都拎晒來講
有啲乜嘢唔妥對方或者唔鍾意佢做嘅嘢都講
收收埋埋嘅異地戀 坦白講注定分手

我同呢個女朋友分手過一次就係因為冇溝通
你同男朋友異地算唔算遠丫？
如果時差多就麻煩啲 要有一個人肯唔瞓覺或者早啲起身
如果時差係五個鐘頭以內講就好好多
不過講多啲電話啦。
講電話真係有用
我同佢乜嘢都拎黎講
就算今日我屙唔出屎都會講
所以異地戀溝通真係好重要 好重要 好重要
利申返 異地戀左四五年乜嘢階段都經歷過

我見到啲異地戀嘅朋友分手其實都好傷心
好驚幾時到自己

雖則都預左佢未必鐘意我 唔多唔少都有啲sad
不過我都係咁諗 起碼唔係討厭
但我約過佢一兩次都比人婉拒咗

佢係香港fresh grad難搵工
我穩定啲有時都會幫下佢
但係佢好易燥底 嬲自己呢樣戈樣

屋企養咗隻迷你金剛加藍頭
每一晚返到屋企都嘈到想煮咗佢黎食
不過唔嘈嘅時候 佢哋真係幾可愛同好好玩

我好鍾意鳥類

直情冇雀

Fg 凡事起頭難喎

養咗10幾年喇
隻迷你金剛都開始老 隻眼有事

我大部分經歷都係異地
講真 我係一個唔多識口頭表達關心人
又唔係識嗲人嘅女仔
以前好多嘢都收收埋埋唔講自己去消化
以為唔出聲就係減少麻煩
依家呢一任只係隔個海
努力啲每星期仲可以見到面
佢都係中意每樣嘢攤出嚟講
但係我好唔慣 好努力咁改緊啲壞習慣
佢耐性比較差 又強勢
搞到好攰好辛苦

佢係咪好大男人主義？

我已經做咗幾年嘢
姊弟戀好怕佢未收心

又唔算
其實思想上算成熟
互相尊重嘅
係脾氣大咗啲

係佢真係忙定特登拒絕先

同佢講下佢啲脾氣大到令你好辛苦啦

以我所知佢就應該唔係好忙
大家仲係學生 停完課未開學 佢又唔洗返工haha
不過我無打爛砂盤問到底

辛苦喇絲打
改變自己嘅習慣係辛苦啲
但係我成日都問自己
可以為咗段感情可以犧牲幾多
你每個禮拜都有得見就仲好啲
我差唔多要一年先見得1次
異地戀犧牲嘅嘢唔係一般人可以想像得到
唯有叫自己努力咁捱落去 等到可以一齊住為止
希望絲打有情人終成眷屬

以前有養過幾隻鸚鵡，佢地真係好得意

凡事留一線 日後好相見
留返條底線比自己啊

講咗啦
佢話都改緊
但最近想我體諒下
我都明嘅

係啊 所以我短期內都唔會再主動約佢
自討沒趣 因為佢之前都會間唔中約下我咁
以為有機嘛 唔討厭個啲係呢幾日聽人講
Sad

我都知異地要維持好辛苦
所以同自己講
愛嘅話幾辛苦都要捱過佢
我真係諗住同佢拉埋天窗
我都知佢為咗過嚟同我生活
搵工生活上遷就考量咗好多...
我自認情緒好差
點樣做好都仲學緊
共勉 希望大家都開花結果

我都想移民去佢果邊
可惜真係難啲

要嚟澳門都唔易
仲要屋企人好唔中意佢

屙到而家仲未屙到

我女朋友以前啲屋企人都唔鍾意我
但係我就努力做好自己就得
證明比屋企人睇我養得到佢
呢個就要你男朋友嘅努力啦

既然佢都肯改 唯有比多少少時間佢

便秘喎師兄

身為佢嘅屋企人都應該想佢有一個好嘅男朋友
證明俾佢屋企人睇 我係一個好男人
就算身世可能有差距 問題都唔會太大

刷下瞓教算
睇下聽日痾唔痾到

呢個唔得咪下個
失落感難免會有

咁早瞓

聽日仲要返學
我都想夜啲瞓

又好精神

希望啦....
我都好怕捱唔住

去搵佢

搵佢

返到屋企沖涼瞓

啱啱用完藥酒 要等等先沖

日日返工都3,4點瞓

屋企人都係想你搵到一個養得到你
可以令你未來舒服嘅男朋友
所以叫你男朋友努力啲啦
不過我知呢段時間大家都辛苦
一齊努力

早抖喇樓主，通幾日頂個人虧虧地

hi 又係我

好弱

當我透明當我唔係到

聽朝八點mock啊

Ok加油

same again

想我帶走你？

我都準備訓 跟住落黎日日要7點起
吹多陣訓

cow4女

hi 你今日過成點

點解要咁早起

not good

但我想自己一個

Im good guy

same
fuck myself

當叫你當我透明

你係

屌你

唔怕 有我

明

Ok養成早睡習慣都好 加油

你食玻璃大？

係 人稱玻璃心

係了

謝謝你
大家都要堅強

大曬？

奶共？

唔食會點？

我頂唔順 加上健身要早啲瞓

我個玻璃心真嘢嚟 made in HK

不知等哪人
根本不需要起身

好想一睡不醒

唔想自己有感情有感受？

你最近囂張咗

大隻仔

想拍拖

我承受唔到

?

治標不治本

隔日食會唔會好啲

唔怕 我ok

係
食到個人好悶
冇感情冇感受咩都唔想理
我就會懷疑自己做乜要生存

未完 post

呢排都係隔幾日咁食

你講我？

感覺有冇良好咗啲啊？

我都唔知自己嘅生存意義係乜

Yes 以為今晚開新

有
係今日唔知做咩
突然跌到好低

遇見我

冇你推手推點完

因為你晏就冇入嚟

沖埋涼先

Ok 意義已完
針得

i’m sorry

Ok約實你

唔搵

我笑咗
多謝你

係我唔啱先真冇叫你入嚟sorry

._.

等佢搵

比十萬個理由我

生存真係for我地去exlpore 世界 苦中作樂㗎咋
前幾年都試過咁樣suicidal
依家行翻出黎心情好左好多 有左興趣我真係對人生有新期望同興奮
我想講係真係會有出路㗎 唔好quit住先啦

食屎狗

笑點呢
係時候去搵下個意義 一齊？

唔搵你點算

等咗好耐了
你好西利
多謝你

邊個

仲有我呢個透明人

-v-

你
咁我唯有

堅持

咁大家就算

反抗

幾多錢一茶匙

咁隨緣？
緣份係自己製造咖喎

50蚊

Ok明 灑脫啲幾好

好撚攰 想訓了

因為個人好冇寄託

希望係啦 心軟到爆

但我唔信你

你琴日講過 記得的

唔瞓有咩做先

係 我都唔知

Ching係絲？
企硬

等人電話

見到你個名我個心都好痛

企唔到

留我係到就可以 唔洗信我

等我？

想知點解你個心好痛

其實咩事

係咪就算我幾唔開心 都係個班識咗2個月嘅朋友行先
新鮮感真係咁重要？

分手快樂

叻仔

收我做兵？

快啲 眼訓了

其實唔係嘅
可能只係佢一時三刻忽略咗你感受姐

睇嚟你忍得好辛苦
終於頂唔順要爆

想同你做個朋友

但我唔需要朋友

但你冇留過比我 心都淡

好明白孤獨想quit唔想承受呢個世界kaiq果種感受
到依家都係自己一個人行落黎 無counseling 無食藥 無同人分享過（因為無人會明）
就我自己而言 好似我果陣咁嘅status發展到依家相對健康嘅狀況 真係唔容易好刻骨銘心

我只可以話一切要靠自己 感情上睇開啲 有啲人同事就係咁bullshit 改變唔到就focus 喺啲開心嘢度 唔好諗咁多

唔識安慰人 不過希望你可以唔好quit住
life is shit but we have the rights to make it easier to swallow

Thats y im透明人

我已經咁諗左成個月 連藉口都幫佢諗埋好攰

有冇同佢反映下

cap低咗
會記住

咁即係咩關係

HI

Moon撚住咗

上水

單方面做朋友

咁我洗唔洗著靚小小？

depression好嚴重架

佢叫我當佢冇識過班朋友 當乜事都冇 叫我唔好再提
我已經好叻 冇提好耐 但今日真係頂唔順

係香港地好難冇情緒困擾

我唔係佢喎

Hi

你好

點樣當冇識過

唉 訓住等你 早抖

好啦咁 早抖

你同佢講 男人就好似鎖匙咁 要搵個鎖去插既 唔插過點知我唔係佢心中果把鎖匙

你都訓？

太尷尬講唔出口

我就黎痴線

You are not alone 識啲人家境好慘都可以有更精彩嘅生活 心態問題
雖然都幾煎熬 不過呢段日子帶俾我成長同感觸多過痛苦同難堪

準備沖涼瞓

我都想知但係佢又真係扮冇事
但其實我睇得出 佢真係當個班人好朋友
佢講完當冇事之後 出街冇乜點講野 同以前好唔同
我個心好痛

好撚肚餓

真心好掛住前度 點算

浸溫泉

唔緊要 呢到已經有個痴咗線嘅人回你
亦即係我

落街食宵夜

218五個0

咩事散

煮杯面食啦

好馬不吃回頭草

爆炸

行動

好撚懶

香港地真係好易有depression 不過都有啲開心嘢會令人留戀 唔走住..

又好似岩

咁可能係佢都想有私人空間嘅
不過都睇得出你太中意佢先會咁

搵下佢會唔會好啲

好肥

食生命麵包

咪玩啦

真係好中意
我哋五年嚟第一次嗌交
以前好sweet 一直keep住熱戀期

exactly

你就好啦

唔食藍嘢

佢屋企嗰排有事 但係我太快同佢一齊 好多野未夾好 佢覺得一齊仲加重咗佢壓力

Block ed

已爆

認真巴打depression可以幾年都未曾好轉加埋有suicidal thoughts 唔開心一時時都唔好濫用個term

btw 巴打有辛苦嘢講出黎大家聽下你講都好無謂自己摺埋仲唔開心

岩岩做完運動 番屋企

我鍵盤戰士

佢都睇唔起我了 後悔同我一齊

減返

解決咗屋企嘅事未？搵返佢啦
你應該要體諒佢

馬馬話食得唔好嘥

你唔好咩

煩多2煩人地直接比人block埋咪可以一了百了
利 試過

好健康阿

煮一個日本烏冬， 類似杯麵嘅嘢

好想快啲move on

時間是個好東西
搵嘢做下分散吓注意力啦

幾時翻黎啊 利申long d 相處要有技巧
如果唔係幾夾都散

打飛機

人地都講到咁

same好想有人會攬住我同我講我辛苦啦 讚下我
經歷咗好多嘢但係冇人明白

唔可以浪費食物

無野做

你今日做左未

Code?

雖然冇真人陪 但可以Skype

唔撚好搵

狗也不屌

一齊吹多啲水

駁唔到

死毒撚

係？

我認

佢搞掂曬啦 不過都睇我唔起了 如果遲少少等我成熟啲再同佢一齊就肯定可以一齊好耐

自己揾

要啦 如果唔係會痴線

有女可以借借先

我都係呀

屌 個個都話見社工醫生 有撚用咩 depress 過以前

Always welcome u

Fg 聽日唔洗返工？

你講到咁鍾意，long d真係會好辛苦

so?

我內心都係

咁唯有等你成熟啲再搵返佢
不過點解睇你唔起

好快會冇事 我估

Diu Thank you

我都係

準備係地下到舖張氈做

如果冇個diu字我會開心啲

兩睇 總有情侶挨得過long d

個個都係咁講 但我真係頂唔順

要啊 日日都返

唔係一世啊 捱到可以試下 捱唔過慘到pk

喊下 好舒壓的

我一陣都做下sit up同plank
一齊啦

多謝你 想喊

唔會承認

痛痛

岩岩仲食咗個雪糕

見完社工同冇見一樣

遇著個好社工肯認真聽你講 講出黎其實都可以舒服少少既
有啲係扮聽嗰啲真係..

晚晚都唔洗訓咁 我老野 頂唔到幾耐

唔痛！

唔使怕，除咗男朋友，你仲有家人依個強力後盾

其實啲depression真係靠自己搵啲生存意義 靠自己 食藥無用 搵人傾都無用

所以決定今晚早啲瞓

我果時果個 真係feel到佢認真聽 佢會講自己野

幾點先係早

崩潰我有經驗 選一週最後那天
得不到你可憐 也得到休假半天

記住舖嘢先做 如果唔係好傷backbone

試下佢

我最初面紅 現在雙眼通紅
再幼稚還是覺得戀愛如夢

2點前？

咁都俾你諗到

想聽你分享下啲壓力

係咪好有諗法？

係靠自己 但係有人support真係會舒服好多

Deal 我點半倒
有咩心事分享

其實佢係唔應該同你講自己嘢

今日到你講

係咪因為9up開 所以灰都冇人信

我信

我信 認真

其實係我講乜都唔信

ok thanks

唔食邊有得減

我會覺得真係唔好去馬
1. 佢未必肯一齊 可能冇咗個fd 有fd做都尷尬
2. 一齊long d好辛苦
3. long d唔得最好分手又辛苦
4. 5-6y會錯過好多好仔

聽晚先 就訓 講唔耐
你單身左幾多年

少少嘢應該ok既 分享相同經驗

做弱者，
希望合埋眼負能量走哂
希望攰意>負能量

好多年了 記得聽晚早啲入嚟講

好遺憾既愛情

好好休息 辛苦曬

咁早呀屌

點喊都冇用 係佢面前喊都冇用

訓得著就係

巴打做咩唔搵新女

有用 佢唔知點算好姐

屌佢老母 地鐵真係廢架啵 尾班車時間都錯

信我 有用

聽晚都食飯 其實最快應該星期三

矮窮毒柒肥窮 中齊曬

等你

你仲有我地

岩呀 渣架
咁你又答

有前度代表你都有優點 人地都鍾意既

貼黎睇下

聽日training 返9

免費囉

想拜你為師
師徒關係OK？

好攰但冇睡意嘅⋯⋯

聽晚都可以黎尻up一下

係，唔使旨意可以靠到人，只有自己搵路

你又岩

好

黨鐵員工！

辛苦晒你加油呀

慘 去去負能走
明天好唔好 好睇自己心態

想聽

係咪我黎
我最初面紅 現在雙眼通紅

係 真係要自己企返起身

你講先

真係廢架個apps

現在屎眼通紅

慈雲山好多好野食

反彈 你講先

快樂蜂啦

食串燒

都話星期三 你講住先

真係？

等佢搵我？

分咗手想搵佢 但要企硬
講完

幾時都話連登有愛

聽講你好好樣

企硬還企硬 但唔希望你之後會後悔
but if 你肯定唔會就ok

佢盲咗先會中意我

自爆不了

又得 最緊要你喜歡

聽日返去等人carry姐好彩 唉我都冇咩心機
對住人要笑笑口扮冇野好辛苦

Ok就咁話 約定你

呀！！！！！

係 唱緊你出嚟

人都癲
想發洩

係。。

我願意伸出援手

馬馬！！

我都覺得係咁

又有人老屈 講靚仔 浮雲認第一 無人認第二

呃你有咩好處

奇奇！

想見佢

邊間

感受到充滿住滿滿嘅壓力感

miss uuu yoho mall有小新活動！

發啦 唔洗比面我

你話分？

最憎人講
其實你睇落唔似有抑鬱喎，係咪唔開心咋

你第二

missu又見到你

返咩

好彩冇講過

係啊

首先要係大波長腿靚收

否則有排排 佢咁多女date

最衰都係你 負返責任

同我去！

咩事

相

原燒？

咁我冇機會

你有嘅話我打你

你可以慳返啲力水打狗

點解呀

樣衰我敢認第二冇人敢認第一

也許我跌痛多幾次還會執著佢

我咪第一

我後勤絲

未聽過

好好好！

用鍵盤打

又扮絲

實不相暪 我都係

幾時

要寄信比浮雲先知

覺得自己會廢成世

hi奇奇

我已經係

琴晚話今晚返嚟報到位絲打嚟咗未
就訓

你揀

我只識話好心痛

帽左？拍左幾耐

真絲

乜，我咩都唔知

想做痴線佬

我多你一句
我個心好撚痛

就打死你地

88vargina

邊位...

屌 識聽到你

邊會有絲

望已失 𡁻完鬆

美

我未開sem 好得閒

歡迎加入痴線佬行列

可唔可以幫我

有去show

打女人 死黑警？

真
連登冇女人
利申a0處巴

唔通真係有絲打

可惜啦 佢依加嬲豬

你唔洗幫啦 你好有潛質

吊你. =.=

想格劍了

有鳩

我氹返佢就ok

我都覺得
其實我可以拎白卡😥

建議快手氹佢

支持你 拎嚟旁身擋子彈都好

你就好 我要番工

無人識佢嗰陣我已經好撚鍾意佢

格劍牙？

pm小妹

明呀 再愛 解決唔到既問題都係行唔到落去

首先我要反省自己🚬
唔應該成日笑9你

約

Pm me

我都係佢出shawty嗰陣先聽下

pied

吾日三省咗吾身未

大家男人 唔好咁 好難傾計

又p錯人啦肯定

Agree lihk 無女人

我諗師兄有啲誤會

密封罩真係好正
屌
搵人摑我 想再投入d

收皮-.-

pmed

你覆咗我喎

講人話

唉我唯有自爆啦 其實我係喵喵醬

屌你 都話架啦-.-

假咖

喵乜

聽你講嘢聽到炆

唔識我？==

懷疑淚線 早已盡被割青

Ok more

好
打我囉
我ok

誤咩會

絕對可以

腎仔

正

大家女人仔

已批准

乜水

警暴製亂
支暴製亂

狗隊特突比你捉到鬼，反正比你捉到隻鬼又唔會有咩後果，仲可以引大家捉鬼，透過捉鬼內部分化

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立

荷包在我手 藍店抖一抖
抵制藍店 支持黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人表達訴求，損害香港言論、集會

解散警隊 刻不容緩

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

5sick-.-

扮女人 係幾好玩

禾愛佢

你識聽

ok ger 建議表白
喜歡就要行動

推爆

麥𠹌牙？

最近聽keshi

失望

氹返

我咁柒

比人秒回嘅感覺真好

笠住個頭表

快啦

唔洗多謝我

可唔可以教我氹人

邊個扮！